「特發」大量暴徒打警察

撐警定襲警呀

成班廢老垃撚圾

推

屌 嬲到打撚錯字

暴動

幾撚好笑架喎撐完差佬又要搞沖擊 你沖擊就係正當我沖擊既暴徒
下次真係唔洗對班廢老留手

屌 好撚嬲

屌你老母死廢老

對準政權

藍絲係暴徒

撐警仲勇武過反送中示威者

廢老咁好死幫我地浪費警犬體力?

咪又入年輕人數

襲警
警察有呢班仆街(撐)士氣點會高

差佬：屌成班智障又話撐警無啦啦郁我地

撐警藍絲係暴徒

暴力話人暴徒cls

豬隊友

文宣組最新素材

撐警暴徒

撐警=支持暴力

d 警察醒未

邊個先係暴力

聽日去維園打柒班廢老

有冇長輩圖

話我地暴徒，自己又衝擊，收皮啦藍絲廢老

藍衫暴徒

班警察醒未

12秒，拉弓一野打落個女仔到

好撚嬲,一拳打落個後生仔到

好似係黑衫入去先

問警察醒未個班好撚戇鳩同天真

希望佢地繼續搞集會
兩邊輪流搞

支持警察嚴正執法

和合石呀和？ 依家咩年代呀仲黑社會 屌你老味

入面好多老黑收錢去的
大家小心

如果義士比藍絲打
請唔好死頂 即刻訓低
同行人士叫警犬

撐警郁手唔會俾人拉
反送中你hi一hi都會打你仆街

廢老咁好力 唔洗讓座嚕

襲警大會

話咩撐警，點知打警察

今次到我地聲援警察啦

暴徒呀屌你老母

無法呀，衝擊多少少錢

一講話要告佢地 班廢老應該驚到即刻走

堅？

班黑警又係到扮中立

屌你老母

好暴力

係

警犬會臨時白內障

唉，搞不清楚了

佢地義務黎

果班廢老藍絲就真係紅衛兵黎

俾呢班咁嘅人支持，都冇乜人會笑得落

尼采哲學 我們也需要一點反思

雨傘時就大家自己人嘈交
今次就撐警搞到襲警

［重開］和理非，630係機會啦！！！！

和理非一樣有其用武之處
而家係和理非出場撐住大家嘅時候喇
大家一齊入去推post 同拎630/71打機攻略

胡椒噴霧呢

個男勇士 比條廢老窩左一鎚，好撚嬲

有無諗過已有隊友做緊野

好高質嘅後援

廢老仲勇武過我，好慚愧

喂
有人襲警，做咩唔出警棍同胡椒噴霧

啲黃絲扮藍絲可以任打警察
好識玩

撐警物種的級數何等低劣
警隊你地羞唔羞家 shameful

暴徒撐指暴徒好合理

成件事擺明要攞菲林

班差佬又加哂分
新聞同報紙實講到班差佬以德報怨
點樣保護班反警反送中人仕
又成功洗底

BACK UP & SHARE

Push

撐警同警察都蛇鼠一窩 都係咁情緒失控 粗暴

所以唔明落去做乜鳩

等睇變反送中示威者

咁樣打人都有,一定要報警拉鳩晒班暴徒

廢老幫文宣助攻

一定會分開架啦

咁撚多暴徒都唔攞警棍唔出盾

暴徒衝擊警方防線可恥

呢班先先係暴徒囉屌你老母

0:10

黃絲都未真正同黑警肉搏過

全部人著白衫出去打警察，好嘢

仲唔出黎置拖？

起佢老母底

廢老真係廢老

自己又打人，然後話人暴徒
班廢老

出撚左啦

影低起底佢屋企人

記得要寫：
不是暴徒是什麼？
支持警察捉拿暴徒

咪屈落黎啦dllm,打撚埋落個女人到啊

請善用起底功能

藍絲暴徒可恥

藍絲打林卓廷！！！！！

藍絲暴徒

好多藍絲暴徒

想打死班警察？

咁多人襲警唔拉？

差佬又係夾左係中間

嘩 成班暴徒

成班仲係到正評佢

狼撚到

如果支持警察既話點解會打警察？
我有合理懷疑佢地係黃尸假扮
希望香港警察可以嚴正執法
捉拿呢d黃尸暴徒

唔該各位幫手負評佢

暴徒藍絲 推

無糧出 係我都火
襲返警催出糧啦 唔出未勞工處見

帶返岩個風向

暴徒想衝立法會 好驚

班廢老黎搞笑?
撐警但成個暴徒咁

等睇cctvb入黃絲數

自己幫自己推

999呀？有暴徒呀

咁樣撐警真係第一次見

5毛咪係到玩野

屌佢老母！呢班冚家剷夠彊7.1出黎，睇下會唔會俾人監生打死

唔夠黑警狼

佢個post好前,要大家幫手負評佢

有無師兄了解依單野 係fb 大埔group 轉載

真係好唔知醜
71 肯定唔知龜晒去邊

聽講有人去左但冇糧出

推
速龍呢？清場未？

呢一幕「警察護送反送中人士離開」應該會俾對家拎黎造文章 到時又會吹奏警察

講多次完,希望大家見到

撐暴政撐暴軍都係暴徒！

有冇車手好想去維港睇景

輕推一推

暴徒真面目
[

有無現場手足搵到議員

起碼開條路 唔洗入面俾人圍 外面又出唔到去

呢邊D人有對面咁狼就好了....

連登好多人係正常,即刻多人幫手負評你條5毛
不過多謝你幫手推post

只要衝擊嘅都係我地嘅隊友

兄弟爬山

笑撚死 撐條撚咩 班黑警心諗 屌你老母 又要我開工

痴撚線

非禮喎

DKLM

好老實講可能差佬都包庇班廢老 至少我地比到片外國傳媒睇都有啲幫助既

俾天收

還手係合理自衛
麻煩大家拍片，唔撚好俾人話哈老人家

呢班先係真暴徒

一定要告佢

暴徒衝擊可恥!

成班廢老係度抽啲意抽後生女水，啲中年老嬸仲係度係側邊助威，香港發生咩事，呢班廢老正一紅衛兵再現

巴打好波,整gif更加方便share

香港真係點解會淪落到咁

頭先個gif file size 好大
呢個係細size版，同埋慢動作版，方便大家send俾屋企一班廢老
原片喺頭post

支持佢地搞多幾次撐驚大會

巴打呢個gif要share有啲大，我整咗細size版同慢動作版

痴撚線嫁

屌你老母，撐警暴徒

橡膠拳？

有無師兄了解依單野 係fb 大埔group 轉載

可唔可以整埋,係上面一位巴打post

屌你老母 打女人1

打者愛也係咪咁解

女仔？ 唔係男仔中拳咩

文宣組，今日對家提供大量素材。

佢好似係打女人喎

集中記錄post

咪亂嚟！！！

咁都唔拉人,推到警犬做野拉廢老

痴撚線成班死廢老

唔好再講咩俾人挑起世代抗爭 個敵人係政權 你老尾 真係睇到好撚燥 發埋啲假長輩圖係唔會起到咩作用 跟本佢地就唔講道理 根本就係要同佢鬥惡 你惡過佢佢咪收皮囉 根本對付本廢老同對付政權 兩者係冇衝突 人地都踩撚到上心口出晒手 點撚樣忍呀！

要求警方立即以催淚彈清場
並以布袋彈、橡膠子彈狙擊頭部
以證明警方處事公正無偏袒任何團體

一拳兩件 應該告佢兩單傷人

屌睇到火，今日紅日大家去左邊，吹行人都冇人到，唔係真係怕左班廢佬呀

其實係暗黑兵法嚟
佢哋嘅行為 無形中加強咗我哋行動嘅正當性
而且仲幫咗我哋手宣傳聽日嘅遊行
多謝廢老
我終於可以放心去到盡

成班廢老根本就生番黎
依班根本就係敵人

集中惡行記錄post

咁撚惡 你地聽夠唔夠膽出過嚟呀藍絲

口頭支持 手腳唔支持

請善用起底功能

變撚態 你有無見到個八婆圍埋去一腿伸埋去個男仔度
踢完仲要陰陰嘴笑話踢完走啦
屌你老母係咪人黎
好話唔好聽佢都半隻腳伸咗入棺材度啦
真係唔怕拆壽架喎

文宣

要進化
再用黃絲藍絲嚟睇事情
只會落入對家嘅佈局
認真

咁撚多警察+鏡頭底下
用盡晒力打兩個人個頭

不過竟然係好想知拉唔拉到人...

唔該晒巴打

推一班垃圾

放摧淚彈啦

成班社會垃圾

襲警喎

文宣組全軍出動

邊度搵返黎，如果真正香港人係咁樣一早獨立左9世

痴撚線而家咩事，唔比人走，做住黎打

一定要send晒俾你地啲支持政府嘅屋企人睇

叫PPRB公佈下有幾多狗受傷

集中post

d廢佬好勇武

有得佢地狗咬狗骨啦

原來仲有一個

成班暴徒
女人都打

做咩自己人打自己人？

班暴徒痴撚線 議員都打埋
大家去得話要做牛佬 走住黎屌 比人圍即刻拍片

暴徒

最後被人打係物資站既人?

下次真係唔洗對班死廢老留手
打撚死班仆街

標題應該係打市民

想打黑衫點知打撚中個白衫

發夢見到遊戲「小朋友齊打交」 200萬人VS 「15萬人」

用手撐開警察

個個都打team kill

班黑警心諗你班仆街撐我定玩我

大家都好嬲
但咪中計
唔好以暴制暴

佢哋好多係老黑
爛命一條而且政府一定包庇

我哋唔同

睇佢地狗咬狗真係好撚過癮
最好兩邊一齊死啦

屌呢班廢老冇性

撞到咁撚樣班警狗都唔敢還手

之前企係到就追住黎打

有咩質素既警察就有咩質素既撐警人士

同班警察一樣，一開始打人就會見人就打，仲會用過度武力，認真痴線

呢啲咪暴徒